「狂賀恭喜」台灣唔需要再受蝗蟲的侵害！中國政府將停止簽發對台自由行的簽證。

熱烈地彈琴熱烈地唱。

正評=恭喜台灣！
負評=無自由行台灣慘了！

沒有支那人，可以去台灣了。

希望可以考慮取消香港自行。

幾時到香港?

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

中國又一次打壓台灣。新浪微博今日流傳一則消息，稱從明日起，中國暫停所有台灣通行證G簽（個人旅遊簽證）核發及申請，目前已確定包括北京市、河北省、天津市、山東省、吉林省等47個開放台灣自由行的城市。中國文化和旅遊部下午發消息稱，「鑑於當前兩岸關係，決定自2019年8月1日起暫停47個城市大陸居民赴台個人遊試點」。陸委會對此表示還在查證中，不過據悉，台灣旅遊業者今早已收到相關消息。

根據移民署統計資料顯示，2019年上半年各類交流目的到台陸客總人數達166萬人次，較2018年同期大增28％，樂觀預估全年陸客到台人數可望上看300至340萬人次。大陸旅客到台人數在2015年達到最高峯，當年全年為414.4萬人次，上半年就達到202.8萬人次。因政黨輪替，中國國家旅遊局在對各省市旅遊局施加壓力，降低到台旅遊組團數量和人數，2018年全年僅266.2萬人次來台。

2008年前總統馬英九上台後，海基與海協兩會簽署協議，開放陸客赴台觀光，同年7月，兩岸首航，陸客赴台旅遊首發團抵台，到了2011年，再度開放陸客自由行來台，之後中國分5批開放城市自由行，到2015年3月8日最後一批，合計開放赴台自由行城市達47個。不過民進黨政府2016年上台後，兩岸關係急凍，陸客赴台人數逐漸下滑，連帶影響國內觀光產業。

陸客赴台自由行47個開放城市包括：北京、上海、廈門、天津、重慶、南京、廣州、杭州、成都、濟南、西安、福州、 深圳、瀋陽、鄭州、武漢、蘇州、寧波、青島、石家莊、長春、合肥、長沙、南寧、昆明、泉州、哈爾濱、太原、南昌、貴陽、大連、無錫、溫州、中山、煙台、漳州、海口、呼和浩特、蘭州、銀川、常州、舟山、惠州、威海、龍岩、桂林、徐州。

【中國打壓】明起停發47城市 赴台自由行簽證

幾時懲罰香港

打壓?係解放呀

點解剩係罰台獨份子唔罰港獨份子?唔公平

中國唔該快d鎖國 唔好再放人出去

香港人表示羨慕

我地得閒都要去台灣消費支持下

香港慘了

我要被狠狠地懲罰
Come on, I'm ready for this

幾時到我地

要支持香港人就去消費

冇晒大陸人好正，
大家要維護台灣嘅經濟一齊去消費

應該好好利用呢次事件，整文宣圖傳俾台灣，祝賀佢地唔洗俾人滲透，冇蟲禍。

港台友好

恭喜台灣重光

台灣發大財！

快點懲罰我

好多白痴台灣人會因為咁屌蔡英文撐韓國瑜

請中共制裁香港禁埋自由行呀！

取消埋香港啦

果班本身生意靠奶共

停埋香港唔該

日本人可以去台灣旅行鳥

好想去台灣旅行

很想要

幾時打壓香港！！

麻煩懲罰埋香港

零負皮

幾時可以解放埋香港

係咪要進一步鎖国 下一步就到停止簽放自由行到香港

今日台灣 明日香港 plz

禁埋香港啦求下你

我地要瘋狂向同胞宣傳示威活動

不是說台灣是中國一部分嗎？為什麼要簽證才能去？是搞台獨嗎

出去搞亂成個世界
蝗蟲禍世界

以後旅行都去台灣！

制裁埋香港

一齊去台灣玩
坐國泰

【8月2日集會】準備咗被補須知嘅卡片打算集會派

推

順便表示以後會去多啲台灣消費 以答謝佢地對香港嘅關注

好羨慕

可以多d飛台灣了

希望停埋香港！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

taiwan no. 1

幾時封鎖香港啊！！！
等咗好耐啦

華航長榮都ok架

點解我覺得係驚d錢走去台灣
而且而家好多廠番台灣
生產加出口會打到蝗國

又或者幫韓國魚拉票
我上台就有番大陸客啦

中國或成最後羸家

幾時懲罰香港呀

大陸鎖國

cls國家

台灣終於得到解放了
順手懲罰埋特區啦屌

Ptt啲人有無打曬飛機

正呀 幾時到大陸取消自遊行到香港

點解比台灣還壞既香港仲未比人打壓

台灣人好幸福

中華民國必須行政命令立即禁止台積電幫助垃圾華為生產

中共知道再咁落去蔡英文一定贏硬 所以要用經濟制裁令個形勢扭轉 唔知台灣人會唔會跪低

黑警加人工係好合理既事？

會唔會擁晒過來香港架？

好羨慕台灣

幾時到香港
快撚啲同我cut哂佢 還我淨土

快啲打壓香港啦屌

㩒錯

恭喜台灣
幾時到香港....盡快吧！

狂賀

屌好撚正
不過老實講點都會影響左經濟嘅

求下你罰埋香港啦

德政

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

幾時懲罰埋我地呀，快啲啦

香港人都好想被制裁

早兩三年前 去台灣 過關好嘈好混亂
呢一兩年排隊好清靜 最嘈都係唔同LV 既香港人自己
某強國真係生態災難黎

點解可以咁撚正

台灣人民表示歡迎

※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 114.38.88.86 (臺灣)
※ 文章網址:
→ member7023: 好可憐 說是自己國家一部分卻不能來 125.227.152.74 07/31 15:04
推 ihl123456: 這不推薦不行 126.245.10.7 07/31 15:04
推 vgil: 溫馨 111.82.134.250 07/31 15:04
推 x001611: 南部綠畜表示 111.71.38.153 07/31 15:04
推 kuarcis: 來助選的吧 可能以為這樣會打民進黨 59.115.228.112 07/31 15:04
→ ihl123456: 看看日本開放之後現在變成什麼樣子 126.245.10.7 07/31 15:04
推 aptiva: 推 101.12.18.24 07/31 15:04
→ meredith001: 爽 德政 柯糞9.2大崩潰 36.227.71.123 07/31 15:05
噓 s816145: 人民旅遊還需要自己政府批准,跟眷養的寵 60.250.30.118 07/31 15:05
推 NKTcell: 八成要鎮壓香港遊行 163.49.206.226 07/31 15:05
→ s816145: 物沒兩樣 60.250.30.118 07/31 15:05
推 Exploration1: 讚啦 49.214.139.6 07/31 15:05
推 gankgf: 總算清淨了 39.8.128.85 07/31 15:05
噓 rogerlarger: 來了會學壞，不准來 42.72.65.84 07/31 15:05
推 lpllpllpl: 不就還好沒把寶全押上去？ 180.217.121.12 07/31 15:05
→ banbee100: 又來幫民進黨助選了 111.255.47.112 07/31 15:05
→ aptiva: 可喜可賀 101.12.18.24 07/31 15:05
推 soarling: 選舉都選幾次了 中共還搞這種催票手段 42.73.35.152 07/31 15:06
推 ALDNOAH5566: 不給人參觀選舉啦 以前也發生過不是 42.72.64.191 07/31 15:06
→ aptiva: 可憐的淪陷區人民 連旅遊自由的沒有 101.12.18.24 07/31 15:06
推 DiMammaMia: 應該只開放到國民黨執政縣市啊 223.137.20.45 07/31 15:06
推 tchialen: 發現領導者不能直選肯定暴動 223.139.81.153 07/31 15:06
推 jab: 這在中國人眼裡很正常 他們沒有遷徙自由111.251.222.250 07/31 15:07
推 jeanxoxo: 2015也禁過 就是因為選舉阿 自由的滋味 59.127.83.137 07/31 15:07
→ jab: 而且各位不要小看台灣人 真的有蠢蛋會被影響111.251.222.250 07/31 15:08
推 uglyfinger: 怕被感染民主阿150.116.167.100 07/31 15:08
推 Formosan: 下次用護照才能進來 110.26.128.70 07/31 15:08
推 asyousaid: 太好了 101.11.1.109 07/31 15:09
推 lmc66: 空氣要變清新了 211.23.54.28 07/31 15:09
→ asyousaid: 中國人：謝謝祖國，限制我的人身自由一 101.11.1.109 07/31 15:09
→ asyousaid: 定是為我好。 101.11.1.109 07/31 15:09
→ wwvvkai: 超爽的 難怪\大晴天 61.56.182.169 07/31 15:09
推 wawa1109: 佛心 1.162.48.191 07/31 15:10
→ lovekangin: 未看先猜kmt要拿這個攻擊dpp 110.50.172.116 07/31 15:10
推 sm999222: ㄎㄎ又在幫民進黨助選。我懷疑中共愛DPP 42.76.251.83 07/31 15:10
→ s81048112: 9.25毛又要怪DPP了 明明就支那禁的 27.246.196.12 07/31 15:10
推 SlamKai: 在2020大選前 好好珍惜這樣的台灣 嗚嗚嗚 36.229.166.225 07/31 15:11
推 nihow78: 中共有夠低能 49.217.33.165 07/31 15:11
推 br06: 選舉要到了，中國出招逼旅遊業反蔡政府囉～ 111.83.128.138 07/31 15:11
推 QF2200DA: 因為洨英挑釁中共 嚴厲譴責 36.231.13.169 07/31 15:12
→ oxoxx: 可以好好郊遊了 42.73.17.132 07/31 15:12
推 kris4588: 德政 118.170.44.113 07/31 15:12
推 pavacana: 整天在說台灣是中國的一部分卻不能來223.137.139.197 07/31 15:12
推 stais: 根本組國汕液 少了26可以容納更多優質外國 211.23.159.60 07/31 15:12
推 dbnkks: 太好啦 125.227.145.85 07/31 15:12
→ baiya: 連高雄都不給放行了 韓總表示：.... 122.118.16.218 07/31 15:13
推 numbtch236: 爽翻180.217.190.206 07/31 15:13
推 ssonlyu: 這算德政嗎 1.172.234.176 07/31 15:14
推 boss88893: 台灣旅遊業剛好是台灣人討厭的 爽啦 36.226.0.181 07/31 15:14
→ boss88893: 這政策根本 正中台灣民心 支持 36.226.0.181 07/31 15:14
推 joechou60: 我們歡迎各國優質的遊客 118.171.167.57 07/31 15:15
→ nakayamayyt: 柯師父:都是蔡英文挑釁大陸害的 118.167.96.115 07/31 15:15
→ joechou60: 韓粉嘴臉的中客 就不必了 118.171.167.57 07/31 15:15
推 farmoos: 告訴台灣人民 雞蛋不要放在同一個籃子嗎 114.35.111.81 07/31 15:15
→ wwwwhite: 才47個…… 為什麼不是470個…223.138.102.246 07/31 15:16
推 Ilat: 出這招蔡英文別想連任了 藍的一定抓這點開始 36.227.44.21 07/31 15:16
→ Ilat: 猛打蔡英文挑釁搞台獨 拼命洗他們老人樁腳 36.227.44.21 07/31 15:16
→ Ilat: 然後韓國瑜一定也趁機打 再推出兩岸交流政見 36.227.44.21 07/31 15:16
→ coffee112: 德政 27.247.160.218 07/31 15:17
→ Ilat: 打出各種恢復流通的口號 最後一定喊發大財 36.227.44.21 07/31 15:17
推 yutinbabe: 靠陸客的下場就是作賤自己 看到了沒 39.8.37.225 07/31 15:17
推 retu77: 挑釁中國的下場 223.141.97.106 07/31 15:17
推 walkmancat: KMT又要靠杯路克布萊了嗎? 111.251.45.175 07/31 15:17
→ Ilat: 別喜孜孜的覺得是德政 我看根本是給韓助選 36.227.44.21 07/31 15:17
→ KENGOD0204: 居然有人說催票，自己問家長輩，他一 118.167.26.37 07/31 15:18
→ KENGOD0204: 定說執政無能 118.167.26.37 07/31 15:18
推 alan23273850: 這樣台灣人還是可以去大陸嗎(? 140.112.218.7 07/31 15:18
推 vul3vu0: 這是因為選舉而唯一值得慶幸的事 111.254.201.64 07/31 15:19
推 Jess12: 這不是鎖國什麼才是鎖國？我說中國啦！ 60.250.250.214 07/31 15:19
推 blinkin: 關好 乖 42.73.26.143 07/31 15:20
→ toshizo: 中國一點都不能少，但是不讓你去 39.12.197.250 07/31 15:20
推 videogaga: 哈哈 111.71.109.207 07/31 15:21
推 a3831038: 爽

唔好咁9 興住，係無咗自由淫，仲有大量既團。

台灣成為最大贏家

想移民了

香港人我地場運動完咗去多兩轉
鹽酥雞好食呀
牛肉麵

減少對大陸經濟依賴係好事！

屌你咩 近排港獨份子咁猖狂
點解唔懲罰香港啊
等佢地執晒d金舖藥房藥妝店啊嘛

香港發來賀電
幾時制裁埋香港啊屌

屌你老母 快點懲罰我

停埋香港啦
我地咁多暴徒

請各位八十後九十後日後盡力幫坐完政治監既戰友

幫到台灣但救唔到自己

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

估唔到救咗台灣

全世界停止對中國人發出簽證 振興我大中國經濟!

幾時停埋香港自由行…好擔心香港會輸出革命呀

停埋香港啦

無G簽好似有個叫L簽
一人成團簽證

正wo

無晒強國人

建議香港人可以考慮多去台灣旅遊

順便振興一下、聯誼一下

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

大家一齊研究，send比前線睇

其實係咪鎖蝗国先兆

好想佢懲罰埋香港

新世界樂土

冇自由行又點？仲有成個奶共韓國愉大把人盲撐佢

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好羨慕啊屌幾時到我哋？

…點解唔拒簽埋香港呀

為什麼不懲罰香港

玩鳩自己咋...停左既話韓國諭點發大財呀

倒不如…

恭喜台灣

#我係香港人

借po

【 請 注 意 】 我地要來一場 「媒 體 輿 論 大 反 擊 ! 」

幾時到香港

呢個世界冇自由行呢都有旅行團嘅 其實自從蔡英文上任之後去台灣都係靠旅行團 因為內地早就因為蔡英文上任而唔俾佢哋申請自由行 所以呢單新聞根本就唔係新聞

支那狗幾時禁埋香港？白衫見到一定玩撚佢地

可以去臺灣啦

Push

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

我自己覺得，除咗小英咁高調，亦因為台灣有wall同街頭訪問訪問自由行嘅關係

唔該停埋香港！

瘋狂去台灣

恭喜台灣同胞

會多左外國人到台灣

【暗黑經濟學】發夢原則

台灣心諗
諗咗咁耐想唔俾你哋嚟都冇計
你哋終於自己唔嚟